香港邊到有Rhinoceros D 短期課程學

有冇人知香港邊到有Rhinoceros D 短期課程學？
我9月尾要翻翻去外國讀書 想依家有d時間 學下野
我有睇過佢公司d course 但要上到11月
所以問各位清邊到有得學

Push

睇title 以為出完6冇幾耐又出個版本叫 D

唔係 懶得打個”啲”
清有學過？

自己睇YouTube 學咋，想有structure 咁學可以上udemy, lynda 果類網學，好平同都幾清楚，我覺得唔使特登take course

thank you清 take course因為我有frd講過個course幾有用 但佢係上海上 咁我廢撚事啦